今日好多葉偉建笑笑口

比利是喇屌你老母

深水埗有條葉偉健道

人哋係高級護衛員嚟

果隻藍鳳凰係咩人黎，咬緊陳浩tin-.-

灣仔289熱血專門店店長